人生冇意義了

人生本來就冇意義
係人類附加上去令佢變得好似好有意義咁咋嘛

點解呀

人生好難

迎接美好人生

與其冇意義咁過就要懶係有意義咁

咪抄我偶像拉

定律嚟

我日日日頭先瞓得著 想4

同佢青黃交接緊

何必呢～

我訓都冇得訓

冰果

反正人生咁無聊 都冇嘢做

劈炮未

窮 養我好不

神之癈青

吓關仁隱事

我窮過你要做雞先養到

-.-咁出番去拉

會窮。。

7頭來

我覺得唔好求其加d意義落去
珍惜當下仲好過啦

我唔信！！！！